軒達臣條傻鳩算唔算靠打擦鞋波而成功上位

請你尊重

認真討論緊唔好搞事

點謝4走位都算擦鞋波?

算